
                      Moooola! Muy original y por que no ver algo distinto. Me mantuvo metida en la historia todo el rato y entendi absolutamente todo. Los actores una buena notaza les pondria yo. Si te pirra Torrente no vayas a verla...
        
            